你係蘋果，會偷連登定高登料

屌你老母留名

我block撚左佢，條撚樣講緊乜呀？